其實 viuTV 係讀 viewTV 定 feelTV ?

有人讀view
有人讀feel

讀viu

重點係濁音。

viu

讀diu

你開陣viuTV睇下咪知囉
節目預告成日講”99台viuTV”架啦

撩

我就讀viutv，不過有啲人話係讀viutv，我問混晒全部人都係話讀viutv，反正我就讀viutv，咁你覺得讀viutv定viutv

好好笑

係Viu呀 屌你

Hahaha

Weel

讀thisav

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?